我話我唔悶我就真係唔悶咩

又係十二月 全世界去哂做節 冬至 聖誕 倒數
我就係屋企柒下柒下唔知做咩
如果我係香港我都可以出街熱鬧下
喺美國我住嗰頭咩都冇
真係唔知除左等啲朋友係香港做完節之後約打機之外可以做啲咩
打機又淨係可以通宵打打到朝早佢地瞓教

我又係屋企浪費左一日

Hi

溝下美國d日本妹

I’m not alone

我依邊好少亞洲人
有嘅通常都係啲唔識中文本地大但係老豆老母亞洲人

美國好多日本妺

我住嘅地方好偏僻 好少

我下年一定唔返學返香港
次次暑假返去又熱又悶
9-1月返去好玩啲
有好多節日
我連哈囉喂都未去過
香港嘅倒數都未睇過

懷疑緊自己係咪香港人

二十歲連拖都未拍過
唔係因為我毒 宅
係因為我唔中意鬼妹
想識返個香港女朋友
但係唔喺香港 想識個本地女仔都難
除左上網識陌生人打機打到熟之外我真係唔知點結交其他香港朋友